如果TOMMY 係音樂界曱甴，咁 LEGO 算唔算係影視界曱甴？

嗨